點解初一係旺角参與過示威既黃洋達無俾人拉？

點曬相都無事？

鳩縮達乜都無做拉條撚，企佢前面個d熱狗就比人拉左喇

影張相post上fb就走左啦

當日D狗吹奏佢好勇武架，唔通班慈母驚L咗佢？

讓磚頭飛